同唔同意柒頭先會走去紋身？

唔好拎碧咸，NBA球員果D出黎比，人地本身億億聲年薪，唔洗理世俗眼光，你得唔得？

正常人出黎社會，除非你有特別社交優勢，例如好有錢、好出名、名門望族出身，否則你做任何野都一定會受世俗眼光影響

紋身就係其中一樣，到底好人好者，咩人先會去紋身？當然就係鐘意懶係突出自己，以為自己好有性格果堆麻煩人

人地紋身關你撚事

外國後生差唔多個個都紋，幾撚型，係個性表現
華人個性唔突出做人又鵪鶉咪怕人紋身

見到紅字真係笑到我Gap Gap聲
係既，你去見工，咩都唔洗講人地已經見到你幾有「個性」
搵唔到工唔好問點解囉

咁佢哋係咪柒頭？
山口組員

黑社會有咩社會地位 ?

佢又係咪柒頭？

BAM得啦個師奶對波

關你撚事咩

長袖衫鬼睇到咩 冇人叫你紋係個額頭到

個人柒紋唔紋都咁柒架啦

隔住個MON都聞到支那劣根性

C朗 美C

你唔紋都搵唔到架啦

你見工要露心口定露屎忽

岳飛都係柒頭

未睇個post就負皮你

古代人 ？

樓主連柒頭都不如

得樓豬咁在意世俗眼光

咁樓主唔紋一定唔柒啦

佢算唔算柒頭

個標題應該係咁：覺唔覺柒頭走去紋身好on9

咁都唔係柒頭

某程度都啱
紋身狗通常好扮野
利申 想紋但做文職

人地敢紋你吹咩
有紋身都要比人話係柒頭

我淨係知你唔紋都係柒頭

返祖現象
某一小拙人石器部落文化上身
覺得係身體上塗顏料畫花紋係威風時尚

這種時象由弱智黑人白人發揚光大

我紋左
一樣係大公司做
我老細都唔care

結論：樓主應該係毒到近乎係On9既level

btw我想講出名既紋身師係斷鐘幾千咁計
人地一個月份糧都秒殺你
On9井底蛙坐井觀天

咪撚弱智啦

同個on9樓主講事實做乜

紋身咪同做時裝既一樣，你鍾意咪唔柒，鍾意咪柒囉

咩叫搵唔到工？咁人地做廣告做art嗰啲係咩嚟？
紋身師同埋dancer 又係咩嚟

大把公務員同埋做office嘅人有紋身啦
就算你白白豬冇紋身 但你個樣柒到加零一 咪又係會唔請你

認自己係仇紋身撚咪算囉 柒頭

唔撚好理樓豬呢啲on9 啦

係近乎爆炸嘅level

你搞錯左，所以好多負評
應該係「紋身嗰啲都係柒頭」
連登有好多柒頭都無紋身嫁

香港好多人紋得好撚柒

戇鳩，成身紋身不知幾撚型，一樣搵到好工，事業有成西裝佬一除衫成身紋身型撚到震。

利申，外資投行小薯，成手紋身

樓主是唔是比紋身佬凶過,傷害左弱小心靈

同唔同意柒頭先咁得閒理人紋唔紋身

負評俾樓主正文盲

型嘅紋就型,柒嘅紋咪柒,好似樓主紋一定勁柒

點解好人好者唔紋得身

有紋身
係醫院做物理治療師